Telegram創辦人開咗個谷，入面有好多唔同國家嘅人

又多一個渠道俾大家share香港嘅情況，入面用英文丶中文，乜語言都得

會唔會係支那開既流野?

想入, 但又驚..有無source?

佢個channel link埋個谷㗎

有無話點解開?

原來好似開咗好耐

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

俾人ban咗